msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPSlug\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-13 19:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-13 20:30+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpslug.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/class-wpslug-admin.php:56
msgid "WPSlug Settings"
msgstr "文派别名设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:57 includes/class-wpslug-core.php:310
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: includes/class-wpslug-admin.php:93
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置保存成功！"

#: includes/class-wpslug-admin.php:113
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:128
#, php-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: includes/class-wpslug-admin.php:131
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/class-wpslug-admin.php:134
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/class-wpslug-admin.php:146
msgid "Slug Settings"
msgstr "别名设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:152
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/class-wpslug-admin.php:162
msgid "Pinyin"
msgstr "拼音"

#: includes/class-wpslug-admin.php:172
msgid "Transliteration"
msgstr "转写"

#: includes/class-wpslug-admin.php:182
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: includes/class-wpslug-admin.php:188 includes/class-wpslug-admin.php:751
msgid "SEO Optimization"
msgstr "SEO 优化"

#: includes/class-wpslug-admin.php:194 includes/class-wpslug-admin.php:912
msgid "Media Files"
msgstr "媒体文件"

#: includes/class-wpslug-admin.php:200
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: includes/class-wpslug-admin.php:259
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/class-wpslug-admin.php:265
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: includes/class-wpslug-admin.php:269
msgid "Debug Checkboxes"
msgstr "调试复选框"

#: includes/class-wpslug-admin.php:277 includes/class-wpslug-admin.php:290
#: includes/class-wpslug-admin.php:1265
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: includes/class-wpslug-admin.php:280
msgid "Test your conversion settings with live preview."
msgstr "通过实时预览测试您的转换设置。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:286
msgid "Enter text to preview conversion..."
msgstr "输入文本以预览转换..."

#: includes/class-wpslug-admin.php:305
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:307
msgid "Configure basic plugin behavior and choose your conversion method."
msgstr "配置基本插件行为并选择您的转换方法。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:314
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: includes/class-wpslug-admin.php:327
msgid "Enable automatic slug conversion for your content"
msgstr "为您的内容启用自动别名转换"

#: includes/class-wpslug-admin.php:334
msgid "Conversion Mode"
msgstr "转换模式"

#: includes/class-wpslug-admin.php:353
msgid ""
"Select the conversion method. Pinyin for Chinese, Transliteration for "
"Cyrillic/Arabic scripts, Translation for other languages."
msgstr ""
"选择转换方法。拼音用于中文，转写用于西里尔/阿拉伯文字，翻译用于其他语言。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:360
msgid "Auto Convert"
msgstr "自动转换"

#: includes/class-wpslug-admin.php:369
msgid "Automatically convert slugs when saving posts and terms"
msgstr "保存文章和术语时自动转换别名"

#: includes/class-wpslug-admin.php:376
msgid "Force Lowercase"
msgstr "强制小写"

#: includes/class-wpslug-admin.php:388
msgid "Convert all slugs to lowercase for consistency"
msgstr "将所有别名转换为小写以保持一致性"

#: includes/class-wpslug-admin.php:395
msgid "Maximum Length"
msgstr "最大长度"

#: includes/class-wpslug-admin.php:407
msgid "Maximum length of generated slugs (0 = no limit)."
msgstr "生成的别名的最大长度（0 = 无限制）。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:421
msgid "Chinese Pinyin Settings"
msgstr "中文拼音设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:423
msgid "Configure Chinese characters to Pinyin romanization."
msgstr "配置中文字符转换到拼音。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:430
msgid "Pinyin Format"
msgstr "拼音格式"

#: includes/class-wpslug-admin.php:437
msgid "Full Pinyin (ni-hao)"
msgstr "完整拼音（ni-hao）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:443
msgid "First Letter Only (n-h)"
msgstr "仅首字母（n-h）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:448
msgid ""
"Choose between full pinyin or first letters only. First letter mode creates "
"very concise URLs and automatically disables SEO optimization."
msgstr "选择完整拼音或仅首字母。首字母模式创建非常简洁的URL并自动禁用SEO优化。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:455
msgid "Word Separator"
msgstr "单词分隔符"

#: includes/class-wpslug-admin.php:462
msgid "Dash (-)"
msgstr "破折号（-）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:468
msgid "Underscore (_)"
msgstr "下划线（_）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:474
msgid "No Separator"
msgstr "无分隔符"

#: includes/class-wpslug-admin.php:479
msgid "Choose the separator between pinyin words."
msgstr "选择拼音单词之间的分隔符。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:486
msgid "Preserve Settings"
msgstr "保留设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:498
msgid "Preserve English letters in mixed content"
msgstr "在混合内容中保留英文字母"

#: includes/class-wpslug-admin.php:511
msgid "Preserve numbers in slugs"
msgstr "在别名中保留数字"

#: includes/class-wpslug-admin.php:515
msgid ""
"Keep English letters and numbers when converting mixed language content."
msgstr "转换混合语言内容时保留英文字母和数字。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:529
msgid "Transliteration Settings"
msgstr "转写设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:531
msgid "Convert foreign scripts (Cyrillic, Arabic, Greek) to Latin alphabet."
msgstr "将外文字符（西里尔、阿拉伯、希腊）转换为拉丁字母。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:539
msgid "Transliteration Method"
msgstr "转写方法"

#: includes/class-wpslug-admin.php:560
msgid ""
"Choose the transliteration method. iconv and Intl provide better accuracy if "
"available."
msgstr "选择转写方法。如果可用，iconv 和 Intl 提供更好的准确性。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:574
msgid "Translation Settings"
msgstr "翻译设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:576
msgid "Use online translation services to convert text to English slugs."
msgstr "使用在线翻译服务将文本转换为英文别名。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:584
msgid "Translation Service"
msgstr "翻译服务"

#: includes/class-wpslug-admin.php:605
msgid ""
"Choose translation service. Useful for non-English content to generate "
"English slugs."
msgstr "选择翻译服务。对于非英文内容生成英文别名很有用。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:612
msgid "Source Language"
msgstr "源语言"

#: includes/class-wpslug-admin.php:631
msgid "Source language for translation. Auto-detect is recommended."
msgstr "翻译的源语言。推荐自动检测。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:638
msgid "Target Language"
msgstr "目标语言"

#: includes/class-wpslug-admin.php:657
msgid "Target language for translation. English is recommended for SEO."
msgstr "翻译的目标语言。推荐英文以获得更好的SEO效果。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:667
msgid "Google Translate API"
msgstr "谷歌翻译 API"

#: includes/class-wpslug-admin.php:670
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: includes/class-wpslug-admin.php:679 includes/class-wpslug-admin.php:728
#: includes/class-wpslug-admin.php:1268
msgid "Test API"
msgstr "测试 API"

#: includes/class-wpslug-admin.php:683
msgid "Enter your Google Translate API key."
msgstr "输入您的谷歌翻译 API 密钥。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:687 includes/class-wpslug-admin.php:736
msgid "Get API Key"
msgstr "获取 API 密钥"

#: includes/class-wpslug-admin.php:696
msgid "Baidu Translate API"
msgstr "百度翻译 API"

#: includes/class-wpslug-admin.php:699
msgid "App ID"
msgstr "应用 ID"

#: includes/class-wpslug-admin.php:709
msgid "Enter your Baidu Translate App ID."
msgstr "输入您的百度翻译应用 ID。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:717
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: includes/class-wpslug-admin.php:732
msgid "Enter your Baidu Translate Secret Key."
msgstr "输入您的百度翻译密钥。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:753
msgid ""
"Optimize slugs for better search engine performance and user experience."
msgstr "优化别名以获得更好的搜索引擎性能和用户体验。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:761
msgid "Enable SEO Optimization"
msgstr "启用 SEO 优化"

#: includes/class-wpslug-admin.php:776
msgid "Enable SEO-friendly slug optimization"
msgstr "启用 SEO 友好的别名优化"

#: includes/class-wpslug-admin.php:782
msgid "Apply SEO best practices to generated slugs."
msgstr "将 SEO 最佳实践应用于生成的别名。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:789
msgid "Smart Punctuation"
msgstr "智能标点符号"

#: includes/class-wpslug-admin.php:801
msgid "Intelligently handle punctuation marks"
msgstr "智能处理标点符号"

#: includes/class-wpslug-admin.php:807
msgid ""
"Convert colons, semicolons, and other punctuation to hyphens or remove them."
msgstr "将冒号、分号和其他标点符号转换为连字符或删除它们。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:815
msgid "Mixed Content Optimization"
msgstr "混合内容优化"

#: includes/class-wpslug-admin.php:829
msgid "Optimize mixed language and number content"
msgstr "优化混合语言和数字内容"

#: includes/class-wpslug-admin.php:835
msgid ""
"Better handling of content mixing languages with numbers and English text."
msgstr "更好地处理语言与数字和英文文本混合的内容。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:842
msgid "Remove Stop Words"
msgstr "删除停用词"

#: includes/class-wpslug-admin.php:855
msgid "Remove common stop words from slugs"
msgstr "从别名中删除常见的停用词"

#: includes/class-wpslug-admin.php:861
msgid ""
"Remove words like \"the\", \"a\", \"an\", \"and\", etc. to create cleaner "
"slugs."
msgstr "删除像\"the\"、\"a\"、\"an\"、\"and\"等词语以创建更清洁的别名。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:868
msgid "Maximum Words"
msgstr "最大单词数"

#: includes/class-wpslug-admin.php:880
msgid "Maximum number of words to keep in slug for SEO optimization."
msgstr "为 SEO 优化在别名中保留的最大单词数。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:887
msgid "Stop Words List"
msgstr "停用词列表"

#: includes/class-wpslug-admin.php:898
msgid "Comma-separated list of stop words to remove from slugs."
msgstr "从别名中删除的停用词的逗号分隔列表。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:914
msgid "Configure how media file names are handled during upload."
msgstr "配置上传期间如何处理媒体文件名。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:922
msgid "Media File Conversion"
msgstr "媒体文件转换"

#: includes/class-wpslug-admin.php:936
msgid "Disable automatic file name conversion for uploaded media"
msgstr "禁用上传媒体的自动文件名转换"

#: includes/class-wpslug-admin.php:942
msgid "When checked, media files will not be converted automatically."
msgstr "选中时，媒体文件不会自动转换。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:950
msgid "Media Conversion Mode"
msgstr "媒体转换模式"

#: includes/class-wpslug-admin.php:960 includes/class-wpslug-settings.php:544
msgid "Normal Conversion (same as content)"
msgstr "普通转换（与内容相同）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:969 includes/class-wpslug-settings.php:545
msgid "MD5 Hash (generates unique hash)"
msgstr "MD5 哈希（生成唯一哈希）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:978 includes/class-wpslug-settings.php:546
msgid "No Conversion (keep original)"
msgstr "不转换（保持原样）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:985
msgid ""
"Choose how media file names should be processed. MD5 creates unique hashes "
"for file names."
msgstr "选择如何处理媒体文件名。MD5 为文件名创建唯一哈希。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:992
msgid "Media File Prefix"
msgstr "媒体文件前缀"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1002
msgid ""
"Optional prefix to add to all media file names (e.g., \"img-\", \"file-\")."
msgstr "可选前缀添加到所有媒体文件名（例如：\"img-\"、\"file-\"）。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1010
msgid "Preserve Original Extension"
msgstr "保留原始扩展名"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1024
msgid "Always preserve the original file extension"
msgstr "始终保留原始文件扩展名"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1030
msgid "Ensures file extensions are kept even when using MD5 conversion."
msgstr "确保即使使用 MD5 转换也保留文件扩展名。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1044
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1046
msgid "Advanced options and content type configuration for power users."
msgstr "为高级用户提供的高级选项和内容类型配置。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1053
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1055
msgid "Post Types"
msgstr "文章类型"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1088
msgid "Select post types to apply slug conversion."
msgstr "选择要应用别名转换的文章类型。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1093
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类法"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1126
msgid "Select taxonomies to apply slug conversion."
msgstr "选择要应用别名转换的分类法。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1133
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1145
msgid "Show slug column in post and page lists for easy reference"
msgstr "在文章和页面列表中显示别名列以便于参考"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1175
msgid "WP Slug Plugin Active"
msgstr "文派素格（WP Slug ）插件已激活"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1179
msgid "Your slugs are automatically converted based on your WP Slug settings."
msgstr "您的别名根据您的 文派素格（WP Slug ）设置自动转换。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1185
msgid "Configure WP Slug"
msgstr "配置 WP Slug"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1266
msgid "Converting..."
msgstr "转换中..."

#: includes/class-wpslug-admin.php:1267
msgid "Testing..."
msgstr "测试中..."

#: includes/class-wpslug-admin.php:1270
msgid "Are you sure you want to reset all settings to default values?"
msgstr "您确定要将所有设置重置为默认值吗？"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1274 includes/class-wpslug-admin.php:1373
msgid "API connection successful!"
msgstr "API 连接成功！"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1278 includes/class-wpslug-admin.php:1378
msgid "API connection failed. Please check your credentials."
msgstr "API 连接失败。请检查您的凭证。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1281 includes/class-wpslug-admin.php:1299
msgid "Please enter some text to preview."
msgstr "请输入一些文本以预览。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1283 includes/class-wpslug-admin.php:1318
msgid "Conversion failed. Please check your settings."
msgstr "转换失败。请检查您的设置。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1337
msgid "Google API key is required for testing."
msgstr "测试需要谷歌 API 密钥。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1349
msgid "Both Baidu App ID and Secret Key are required for testing."
msgstr "测试需要百度应用 ID 和密钥。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1357
msgid "Invalid service selected."
msgstr "选择了无效的服务。"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1386
msgid "API connection failed: "
msgstr "API 连接失败："

#: includes/class-wpslug-admin.php:1412
msgid "Disable automatic slug conversion for this post"
msgstr "禁用此文章的自动别名转换"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1428
#, php-format
msgid "Convert Slugs (%s)"
msgstr "转换别名（%s）"

#: includes/class-wpslug-admin.php:1482
#, php-format
msgid "Successfully converted %d slug(s)."
msgstr "成功转换了 %d 个别名。"

#: includes/class-wpslug-core.php:327
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/class-wpslug-core.php:342
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: includes/class-wpslug-settings.php:241
msgid "Chinese Pinyin Conversion"
msgstr "中文拼音转换"

#: includes/class-wpslug-settings.php:243
msgid "Foreign Language Transliteration"
msgstr "外语音译"

#: includes/class-wpslug-settings.php:246
msgid "Multi-language Translation"
msgstr "多语言翻译"

#: includes/class-wpslug-settings.php:253
msgid "Basic Character Mapping"
msgstr "基本字符映射"

#: includes/class-wpslug-settings.php:257
msgid "iconv Transliteration"
msgstr "iconv 音译"

#: includes/class-wpslug-settings.php:261
msgid "PHP Intl Extension"
msgstr "PHP Intl 扩展"

#: includes/class-wpslug-settings.php:270
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/class-wpslug-settings.php:271
msgid "Google Translate"
msgstr "谷歌翻译"

#: includes/class-wpslug-settings.php:272
msgid "Baidu Translate"
msgstr "百度翻译"

#: includes/class-wpslug-settings.php:279
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: includes/class-wpslug-settings.php:280
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

#: includes/class-wpslug-settings.php:281
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文（繁体）"

#: includes/class-wpslug-settings.php:282
msgid "English"
msgstr "英语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:283
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:284
msgid "French"
msgstr "法语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:285
msgid "German"
msgstr "德语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:286
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:287
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:288
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:289
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:290
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:291
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:292
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:293
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:294
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:295
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:296
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:297
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:298
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:299
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:300
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:301
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:302
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:303
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:304
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:305
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:306
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:307
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:308
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:309
msgid "Maltese"
msgstr "马耳他语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:310
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:311
msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

#: includes/class-wpslug-settings.php:387
msgid "Invalid import data format."
msgstr "无效的导入数据格式。"

#: includes/class-wpslug-settings.php:400
msgid "Failed to update options."
msgstr "更新选项失败。"

#: includes/class-wpslug-settings.php:669
#: includes/class-wpslug-validator.php:154
msgid "Google API key is required for Google Translate service."
msgstr "谷歌翻译服务需要谷歌 API 密钥。"

#: includes/class-wpslug-settings.php:679
#: includes/class-wpslug-validator.php:158
msgid "Baidu App ID and Secret Key are required for Baidu Translate service."
msgstr "百度翻译服务需要百度应用 ID 和密钥。"

#: includes/class-wpslug-settings.php:687
#: includes/class-wpslug-validator.php:176
msgid "PHP 7.0 or higher is required."
msgstr "需要 PHP 7.0 或更高版本。"

#: includes/class-wpslug-settings.php:691
#: includes/class-wpslug-validator.php:180
msgid "WordPress 5.0 or higher is required."
msgstr "需要 WordPress 5.0 或更高版本。"

#: includes/class-wpslug-settings.php:696
#: includes/class-wpslug-validator.php:184
msgid "PHP mbstring extension is required."
msgstr "需要 PHP mbstring 扩展。"

#: includes/class-wpslug-settings.php:699
#: includes/class-wpslug-validator.php:188
msgid "PHP JSON extension is required."
msgstr "需要 PHP JSON 扩展。"

#: wpslug.php:63
msgid "WP Slug requires PHP 7.0 or higher. Please upgrade your PHP version."
msgstr "文派素格（WP Slug ）需要 PHP 7.0 或更高版本。请升级您的 PHP 版本。"

#: wpslug.php:72
msgid ""
"WP Slug requires WordPress 5.0 or higher. Please upgrade your WordPress "
"version."
msgstr ""
"文派素格（WP Slug ）需要 WordPress 5.0 或更高版本。请升级您的 WordPress 版"
"本。"

#: wpslug.php:125
msgid ""
"WP Slug plugin requirements not met. Please check your PHP and WordPress "
"versions."
msgstr "文派素格（WP Slug ）插件要求未满足。请检查您的 PHP 和 WordPress 版本。"

#: wpslug.php:126 wpslug.php:146
msgid "Plugin Activation Error"
msgstr "插件激活错误"

#: wpslug.php:145
msgid ""
"An error occurred during plugin activation. Please check your server logs."
msgstr "插件激活期间发生错误。请检查您的服务器日志。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPSlug"
msgstr "文派素格"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wpslug.com"
msgstr "https://wpslug.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Advanced slug management plugin with Chinese Pinyin support and SEO "
"optimization."
msgstr "具有中文拼音支持和 SEO 优化的高级别名管理插件。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPSlug.com"
msgstr "文派素格"
